【愚人節】1/4就到，各大公司會有咩野玩呢？

特別係Google

明天將有表白潮

腦細：加你人工